我屌晒你班話80萬好撚少人嘅人嘅老母

熱門幾個post話報細數
又話唔撚出
我屌你哋咩 有80萬又好冇80萬都好真係咁重要咩
又話點都唔撚割
80萬點講都唔叫少人啦 又未計打尖嘅人

如果覺得80萬唔夠 做好啲文宣 下次再努力囉
唔承認有不足 唔識反省 咁同依家個政府有咩分別

示威變咗示弱咁囉

成日搵ed野黎打飛機
未開始就學人告急

我又唔覺得有幾弱
選舉已經話咗比全世界知個結果

今次報少你接受，下次咪繼續報少lor

你文宣200萬人出，人話得100萬你又可以點？

香港要和平呀，區選都贏咗，大家可以休息啦

根本同班濕9熱門撚一撚樣

其實80萬都好撚多人

依家開始繼續洗多d lihkg做多d標題黨下次就700萬人

推

80萬真係禁少咩
其實都佔左人口10%有多
未到接受唔到屌曬老母阿

你肯定話唔撚出果d係人嚟？

可能真係數維園出口，打尖全部唔計
咪即係叫人行就唔好諗打尖

第二，有宣傳唔夠嘅問題

我想知80萬係咪唔計cwb班遲到撚打尖撚

咁點解你要係未審先判嘅情況下 覺得佢報少？

今日 係逼過上次200萬好多
但係你要理解埋 開放嘅通道有冇增減 有冇改變

推 就算係八十萬都唔少人

推 五毛衝哂出嚟

上星期尖沙咀38萬好易計
放煙花尖沙咀海旁都廿幾萬
而遊行人數迫過睇煙花好多

今日就好似冇開放其他路
只係軒尼斯道
所以睇落好似好迫咁
八十至一百其實差唔多

80萬好撚多喇wor

係 3點係維園6點都未出銅鑼灣

當年反23條50萬人講緊已經好撚多
只係而家比200萬人推高左個standard
連登仔唔洗對自己咁harsh
80萬其實真係好多
你覺得唔夠人嘅
下次咪做多d文宣
整多d連儂牆叫多啲人出黎囉
執著係有冇報細數其實係無意思

有對比就有失望

因為冇開其他路
平時會佔埋海旁告士打道行

69,616,71我都出咗,今日俾我個feel介乎69同71之間所以80萬我覺得係合理喎

係唔割
但佢報細數唔屌得?on9

咪成撚重係度打200萬飛機啦個時根本D人未知班狗癲成咁

而且有D人就係接受左/怕左(你點知班狗放唔放化武)
一家大細出..大人唔怕..都要顧個小朋友啦...諗諗下未唔去囉

同埋80萬已經係好撚多人架屌你老母

80萬好撚多

到底點樣理解到係報細數

80萬人一啲都唔小囉唔該

其實單一次咁睇
有80萬已經好撚多
你話同69 612比梗係差好遠
我諗人數問題都係民陣介乎係搞唔搞之間
無早2次咁多又好泄氣 但又擔保唔到咁多人

話報細數嘅講下點分析出嚟
開放路段少咗
點可以直接比較到

diu 咁都可以分化一餐

今日真實有250萬人遊行

講真 其實次次遊行都有人打尖嫁啦
612 2百萬人你估無咩 個次夠大把人係中央圖書館對開塞左2,3粒鐘
2019之前 次次71遊行都有嫁啦
只不過係今日有人開post屌姐

80萬都講緊10份1人口

，

唔好再執著人數啦好冇

再次證明 爭你一個真係好多

80萬又好 800萬又好 80個都好 自己覺得正確嘅嘢 就要繼續出嚟爭取 就係咁簡單

80萬人都示弱？

反23條都係得50萬人

有去過都知唔止咁少人啦 多過一百萬人嗰次

今日淨係睇7點幾開始 金鐘已經人數疏落就知啦
上次612行到9點幾仲係灣仔 餓到要搵地方食埋野先行落去 行到去金鐘仲塞緊

八十同一百同一百嘅分別:
八十係好撚多人，百係好撚柒多人。

追擊5毛專員
鳩飛丸酒
上條當麻
濕鳩liy-好喜歡她
早餐紅茶
BBBBBBBBBBBBBB

5毛熱狗list
手動加

80萬人都示弱

病態

好多手足係中環近終點位
嗌到聲都沙曬 聽日三罷
但呢到仲屌緊民陣報細數

80萬邊撚到弱....

個人覺得80萬呢個數字 要思考既唔係有無報細數 而係
一 612二百萬人係推高左個標準 真係無可能次次都拎612做標準
二 作為和理非 要諗下點解幾個月會少左咁多人

黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

正視聽

80萬其實好多啦喎

無話無80萬人,係話唔止80萬囉,比人打都出仲報細數

明明有150萬人 點解要話得80萬
諗唔明

熱門幾個post話報細數
又話唔撚出
我屌你哋咩 有10萬又好冇10萬都好真係咁重要咩
又話點都唔撚割
10萬點講都唔叫少人啦 又未計打尖嘅人

如果覺得10萬唔夠 做好啲文宣 下次再努力囉
唔承認有不足 唔識反省 咁同依家個政府有咩分別

基本上任填個數落去都無問題，出黎遊行show民意但係唔睇人數，咁請問出黎遊行做咩

80萬又好，200萬又好對政府/藍屍嚟講都只係一個數字。。。

真係要屌
我都想有幾百萬人 但事實唔係咪唔係囉
乜撚都屌一餐 覺得今日唔符合你預期嘅撚屌 收皮啦